《誰是新中國》 - 辛灝年 著

佢本書

2005年 辛灝年 金句 「我愛中國 你愛中共」

要輸出 我地抗爭者 唔係唔愛國 而係推動 國父孫中山先生本身的「民主」理念

中國國民己多年被共產黨蒙蔽蒙騙，要所有人醒覺
We connect

驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命

雖然愛國不愛黨嘅concept已經過氣，但佢都算係果代人入面比較有料同有guts嘅一個。